中學同學遇火警 搶救左好多日 今日去左

點解會咁

sosad 同佢好fd?

同佢傾過幾次計 好好人 竟然咁樣去左

有冇source?btw r.i.p

兄妹個對？
岩岩睇新聞兩個都求唔返
真係好慘

oh 咁希望你唔好忘記哩位同學

天恒邨火警：危殆兩兄妺與死神搏鬥12日今不治

更多勁爆猛料，請下載《東網》APP：

this?

55

rip